陳嵐爆成龍被勒索：佢攬住我喊！

「小龍女」卓林早前因報警一事令兩母女關係陷僵局，日前吳綺莉更在記者會上喊爆，陳嵐出席活動時，陳嵐初時以「人哋家事我點講」作回應，但問到成龍作為爸爸是否會負責女兒學費及生活費？她忍不住開腔護友，她說：「有人夾硬要生佢（卓林）出嚟，卓林喺成件事裏面係最無辜同最可憐，呢個係佢阿媽嘅選擇，卓林冇得揀，令成龍喺一個兩難嘅情況之下。」陳嵐坦言不識認卓林，跟對方沒有溝通，至於吳綺莉年前一度陷財困，陳嵐稱不知情，再追問成龍有否給錢對方？她反問：「點畀呢？」之後又肯定說﹕「將來卓林大個21歲一定會畀，但唔會交畀吳綺莉。」

陳嵐強調成龍是有情有義之人，私下為此事對着他們喊過多次，並大爆成龍曾被恐嚇勒索：「佢（成龍）表面咁做（對女兒不聞不問），私下你唔知佢為呢件事喊咗幾多次，佢始終有家室，佢做錯事，老婆又咁撐佢。佢接過恐嚇勒索，攬住我哋喊。（邊個勒索佢？）嗰個人已經『走咗』。」問到金額是否很大時？陳嵐點頭默認。

問到有否問過成龍呢件事，她續說：「佢同一班好友傾偈時會深入啲傾，大家都唔知點做。（成龍有冇關心卓林？）我唔可以代答，呢件事對嬌姐（成龍太太林鳳嬌）好唔公平，喺呢個環境都唔知點幫，嬌姐可能都想幫，因為始終係老公個種。」

有人夠膽勒索黑X會
而且嗰個人走咗, 即係死無對證
不過嗰個人點死架, 唔通

講到風流四處留種係受害者咁。
真係好學唔學學某某黨黑白不分。
人地做女人有想生B權利有乜問題，你話落就落？

點解要攬住佢咸？人地有老公喎？？？

標題黨 內容係寫我地

仆街，爆左自己大鑊

後生咁正

成龍咁撚多錢都怕勒索
人地勒索佢一百億呀

即係話成龍同向太有姦情 ?

唔怪得向太個細仔比人拉左都咁鍾意警察! 原來有原因!

嗰個人已經『走咗』

呢d先係真恐嚇

向生 單野唔對路喎

唔係嘛？！